［突發］香港三叔S9+有批食

唔知wow左未

真係有,正

尋晚up左, 用左一日so far 幾好

勁smooth
icon 都唔錯
係衰在個格局有少少似iOS...

overall was good!!

竟然用到通話錄音

wow左成24個鐘

69未1有

用電情況點？

唔係話android pie禁咗咩

屌 個頂個時間有無得SET返過右邊,唔慣左邊有野

我都想知點解

用咩錄音APP

唔知，Samsung討論區有人話得

而家三叔咁慢嘅咩

會唔會太食電？

變咗倒水電

note 9 仲未有

ACR 個錄音app

睇下有冇開到藍光濾鏡

關唔關顯示模式事？ 影院，相片，基本，最佳顯示！

啲電倒水咁 屌

最佳顯示有得自己set，綠較少d，藍紅多啲睇下有冇改善

有冇揀呢個

碌鳩有未

Samsung post 爆左做咩冇人開 post

仲等緊

等到發臭

有冇話幾時有

正常s 會同note 系列一齊出掛

本身話 15/2 今日
但睇黎都係冇
大陸果邊官方 fans forum 都屌緊

我係咁

搵到呢張圖

食完批 之後google store裝唔到app
同埋update唔到app
就Error code 910
點攪

69有未呀

S7撚入黎葡萄下 覺得部S7用到打柴都唔再有得升

用4-5小時已經冇曬電

唔知到左聽日會唔會又話後日呢

update完舊電係咪敗筆？

S7+1
部機啲電倒緊水，等緊s10

咁耐以嚟好似無smartphone(android & ios)升級非原生跟機個代os唔食電

我睇價錢再決定 畢竟部機雖然話一出果派即刻買 都叫用左幾年 但仲行得走得
貴嘅就唔換住 等真係打柴再算

咁快升一定好多bug 等中伏啦
利申 只用跟機個android版本 從來唔會升

相機光暗而家應該要點樣搞

成年啦仲快

明日復明日
佢哋講出嚟知唔知醜

try

我本身睇samsung members個到以為要等到3月先有點知提前半個月

部S7機啲電冇倒水,反而S7(EDGE)啲電倒水

你係咪開左藍光呀？

你估IOS 當用家做白老鼠咩

ios 我依家就真係睇耐好多先升

幾時先出返課金排行榜

notification bar 果度有粒制咁熄藍光

試下用呢個方法

有冇巴打有呢個問題?
S9+ Google photo一直卡住upload唔到上server

鏟咗兩次個google photo後解決咗了

nfc讀唔到八達通但俾到錢

讀到喎, 會唔會係冇開NFC?

有，張卡放係後面無反應，試左幾張

s7 連個sec. update 都幾個月都無。

三叔已經唔再理。

我都準備換機算。 三叔唔想再用

外國s6都仲有update
仲要係1月定唔知2月Security Update

s7而家仲係11月。。 香港呢啲舊機唔會再有乜upate

外國都係得T-mobile 既機先有得升
港行唔洗諗

唔係喎，之前s6過咗3年仲有update，所以我都覺得好奇怪

三叔近年update 越黎越慢，跟本唔夠人做野咁
不過s7有得up 都無pie，一早講左

唔係喎，返年應該係快咗喎，我用s8，update都好齊，差唔多個個月都有security update，不過就每次都月尾同下個月頭先收到

我指os update

今年快過上年兩個月，不過再之前就真係唔知

oreo 果次更新慢過幾間大廠比人插到爆

不過又唔可以怪曬佢，因為Samsung更新Android OS係會再加功能，反而其他廠就會減功能，所以耐過其他廠係正常

太多垃圾野。 佢oneui 希望係簡化番

如果佢簡化就冇曬Dual apps,Floating Window嗰啲功能，同埋個Gesture會變咗冇得hide。Stock Android好撚垃圾，完全唔理用家感受，整啲功能仲衰過唔整， 我寧願去到番啲功能，等耐啲

不過佢香港更新永遠都係最遲先唔順氣

不過而家佢出曲mon 已經唔鍾意。
最衰華為而家搞到咁… 唔敢買。

如果Samsung可以統一更新，咁就應該快好多，不過應該都冇可能㗎啦

而家鬥os 更新快， 硬件已經樽頸。 佢更新一兩代都搞成年真係幾灰

更新快其實真係冇咩用，更新完有更多有用嘅新功能先正，唔通好似Sony咁，Sony出更新係快過其他廠，不過就cut咗Android P本身有嘅功能，所以更新先可以咁快，因為同Android O基本上冇咩分別。Samsung嘅更新係慢其他廠半年，但係功能上Samsung嘅Android O其實完善過Android P

不過samsung 好多功能都無乜用過。 。 其實太多功能太食電…

更新完用電如何？

有無人知點轉Logo？
右下相簿同相機好撚柒

幫推

theme

Thanks Ching

個 bixby係咪冇得關閉

s4 android 4升5 cut floating gesture
s7 android 6升7 cut multi task
s9 android 8升9會點
所以出左pie我都唔會升